export const paysCapitale = [
  { question: "Afghanistan", answer: "Kaboul" },
  { question: "Afrique du Sud", answer: "Pretoria" },
  { question: "Albanie", answer: "Tirana" },
  { question: "Algérie", answer: "Alger" },
  { question: "Allemagne", answer: "Berlin" },
  { question: "Andorre", answer: "Andorre-la-Vieille" },
  { question: "Angola", answer: "Luanda" },
  { question: "Antigua-et-Barbuda", answer: "Saint John's" },
  { question: "Arabie Saoudite", answer: "Riyad" },
  { question: "Argentine", answer: "Buenos Aires" },
  { question: "Arménie", answer: "Erevan" },
  { question: "Australie", answer: "Canberra" },
  { question: "Autriche", answer: "Vienne" },
  { question: "Azerbaïdjan", answer: "Bakou" },
  { question: "Bahamas", answer: "Nassau" },
  { question: "Bahreïn", answer: "Manama" },
  { question: "Bangladesh", answer: "Dacca" },
  { question: "Barbade", answer: "Bridgetown" },
  { question: "Belgique", answer: "Bruxelles" },
  { question: "Belize", answer: "Belmopan" },
  { question: "Bénin", answer: "Porto-Novo" },
  { question: "Bhoutan", answer: "Thimbu" },
  { question: "Biélorussie", answer: "Minsk" },
  { question: "Birmanie", answer: "Naypyidaw" },
  { question: "Bolivie", answer: "Sucre" },
  { question: "Bosnie-Herzégovine", answer: "Sarajevo" },
  { question: "Botswana", answer: "Gaborone" },
  { question: "Brésil", answer: "Brasilia" },
  { question: "Brunei", answer: "Bandar Seri Begawan" },
  { question: "Bulgarie", answer: "Sofia" },
  { question: "Burkina Faso", answer: "Ouagadougou" },
  { question: "Burundi", answer: "Bujumbura" },
  { question: "Cambodge", answer: "Phnom Penh" },
  { question: "Cameroun", answer: "Yaoundé" },
  { question: "Canada", answer: "Ottawa" },
  { question: "Cap-Vert", answer: "Praia" },
  { question: "Chili", answer: "Santiago" },
  { question: "Chine", answer: "Pékin" },
  { question: "Chypre", answer: "Nicosie" },
  { question: "Colombie", answer: "Bogota" },
  { question: "Comores", answer: "Moroni" },
  { question: "Congo", answer: "Brazzaville" },
  { question: "Corée du Nord", answer: "Pyongyang" },
  { question: "Corée du Sud", answer: "Séoul" },
  { question: "Costa Rica", answer: "San José" },
  { question: "Côte d'Ivoire", answer: "Yamoussoukro" },
  { question: "Croatie", answer: "Zagreb" },
  { question: "Cuba", answer: "La Havane" },
  { question: "Danemark", answer: "Copenhague" },
  { question: "Djibouti", answer: "Djibouti" },
  { question: "Dominique", answer: "Roseau" },
  { question: "Egypte", answer: "Le Caire" },
  { question: "Emirats Arabes Unis", answer: "Abu Dhabi" },
  { question: "Equateur", answer: "Quito" },
  { question: "Erythrée", answer: "Asmara" },
  { question: "Espagne", answer: "Madrid" },
  { question: "Estonie", answer: "Tallinn" },
  { question: "Etats-Unis", answer: "Washington" },
  { question: "Ethiopie", answer: "Addis-Abeba" },
  { question: "Fidji", answer: "Suva" },
  { question: "Finlande", answer: "Helsinki" },
  { question: "France", answer: "Paris" },
  { question: "Gabon", answer: "Libreville" },
  { question: "Gambie", answer: "Banjul" },
  { question: "Géorgie", answer: "Tbilissi" },
  { question: "Ghana", answer: "Accra" },
  { question: "Grèce", answer: "Athènes" },
  { question: "Grenade", answer: "Saint George's" },
  { question: "Guatemala", answer: "Guatemala" },
  { question: "Guinée", answer: "Conakry" },
  { question: "Guinée équatoriale", answer: "Malabo" },
  { question: "Guinée-Bissau", answer: "Bissau" },
  { question: "Guyana", answer: "Georgetown" },
  { question: "Haïti", answer: "Port-au-Prince" },
  { question: "Honduras", answer: "Tegucigalpa" },
  { question: "Hongrie", answer: "Budapest" },
  { question: "Île Maurice", answer: "Port Louis" },
  { question: "Inde", answer: "New Delhi" },
  { question: "Indonésie", answer: "Jakarta" },
  { question: "Irak", answer: "Bagdad" },
  { question: "Iran", answer: "Téhéran" },
  { question: "Irlande", answer: "Dublin" },
  { question: "Islande", answer: "Reykjavik" },
  { question: "Israël", answer: "Jérusalem" },
  { question: "Italie", answer: "Rome" },
  { question: "Jamaïque", answer: "Kingston" },
  { question: "Japon", answer: "Tokyo" },
  { question: "Jordanie", answer: "Amman" },
  { question: "Kazakhstan", answer: "Astana" },
  { question: "Kenya", answer: "Nairobi" },
  { question: "Kirghizistan", answer: "Bichkek" },
  { question: "Kiribati", answer: "Tarawa" },
  { question: "Kosovo", answer: "Pristina" },
  { question: "Koweït", answer: "Koweït" },
  { question: "Laos", answer: "Vientiane" },
  { question: "Lesotho", answer: "Maseru" },
  { question: "Lettonie", answer: "Riga" },
  { question: "Liban", answer: "Beyrouth" },
  { question: "Liberia", answer: "Monrovia" },
  { question: "Libye", answer: "Tripoli" },
  { question: "Liechtenstein", answer: "Vaduz" },
  { question: "Lituanie", answer: "Vilnius" },
  { question: "Luxembourg", answer: "Luxembourg" },
  { question: "Macédoine", answer: "Skopje" },
  { question: "Madagascar", answer: "Antananarivo" },
  { question: "Malaisie", answer: "Kuala Lumpur" },
  { question: "Malawi", answer: "Lilongwe" },
  { question: "Maldives", answer: "Malé" },
  { question: "Mali", answer: "Bamako" },
  { question: "Malte", answer: "La Valette" },
  { question: "Maroc", answer: "Rabat" },
  { question: "Marshall", answer: "Majuro" },
  { question: "Mauritanie", answer: "Nouakchott" },
  { question: "Mexique", answer: "Mexico" },
  { question: "Micronésie", answer: "Palikir" },
  { question: "Moldavie", answer: "Chisinau" },
  { question: "Monaco", answer: "Monaco" },
  { question: "Mongolie", answer: "Oulan-Bator" },
  { question: "Monténégro", answer: "Podgorica" },
  { question: "Mozambique", answer: "Maputo" },
  { question: "Namibie", answer: "Windhoek" },
  { question: "Nauru", answer: "Yaren" },
  { question: "Népal", answer: "Katmandou" },
  { question: "Nicaragua", answer: "Managua" },
  { question: "Niger", answer: "Niamey" },
  { question: "Nigeria", answer: "Abuja" },
  { question: "Norvège", answer: "Oslo" },
  { question: "Nouvelle-Zélande", answer: "Wellington" },
  { question: "Oman", answer: "Mascate" },
  { question: "Ouganda", answer: "Kampala" },
  { question: "Ouzbékistan", answer: "Tachkent" },
  { question: "Pakistan", answer: "Islamabad" },
  { question: "Palaos", answer: "Melekeok" },
  { question: "Palestine", answer: "Jérusalem-Est" },
  { question: "Panama", answer: "Panama" },
  { question: "Papouasie-Nouvelle-Guinée", answer: "Port Moresby" },
  { question: "Paraguay", answer: "Asunción" },
  { question: "Pays-Bas", answer: "Amsterdam" },
  { question: "Pérou", answer: "Lima" },
  { question: "Philippines", answer: "Manille" },
  { question: "Pologne", answer: "Varsovie" },
  { question: "Portugal", answer: "Lisbonne" },
  { question: "Qatar", answer: "Doha" },
  { question: "République Centrafricaine", answer: "Bangui" },
  { question: "République Démocratique du Congo", answer: "Kinshasa" },
  { question: "République Dominicaine", answer: "Saint-Domingue" },
  { question: "République Tchèque", answer: "Prague" },
  { question: "Roumanie", answer: "Bucarest" },
  { question: "Royaume-Uni", answer: "Londres" },
  { question: "Russie", answer: "Moscou" },
  { question: "Rwanda", answer: "Kigali" },
  { question: "Saint-Kitts-et-Nevis", answer: "Basseterre" },
  { question: "Saint-Marin", answer: "Saint-Marin" },
  { question: "Saint-Vincent-et-les-Grenadines", answer: "Kingstown" },
  { question: "Sainte-Lucie", answer: "Castries" },
  { question: "Salomon", answer: "Honiara" },
  { question: "Salvador", answer: "San Salvador" },
  { question: "Samoa", answer: "Apia" },
  { question: "São Tomé et Príncipe", answer: "São Tomé" },
  { question: "Sénégal", answer: "Dakar" },
  { question: "Serbie", answer: "Belgrade" },
  { question: "Seychelles", answer: "Victoria" },
  { question: "Sierra Leone", answer: "Freetown" },
  { question: "Singapour", answer: "Singapour" },
  { question: "Slovaquie", answer: "Bratislava" },
  { question: "Slovénie", answer: "Ljubljana" },
  { question: "Somalie", answer: "Mogadiscio" },
  { question: "Soudan", answer: "Khartoum" },
  { question: "Soudan du Sud", answer: "Djouba" },
  { question: "Sri Lanka", answer: "Sri Jayawardenapura" },
  { question: "Suède", answer: "Stockholm" },
  { question: "Suisse", answer: "Berne" },
  { question: "Suriname", answer: "Paramaribo" },
  { question: "Swaziland", answer: "Mbabane" },
  { question: "Syrie", answer: "Damas" },
  { question: "Tadjikistan", answer: "Douchanbe" },
  { question: "Taïwan", answer: "Taipei" },
  { question: "Tanzanie", answer: "Dodoma" },
  { question: "Tchad", answer: "N'Djamena" },
  { question: "Thaïlande", answer: "Bangkok" },
  { question: "Timor-Oriental", answer: "Dili" },
  { question: "Togo", answer: "Lomé" },
  { question: "Tonga", answer: "Nukualofa" },
  { question: "Trinité-et-Tobago", answer: "Port of Spain" },
  { question: "Tunisie", answer: "Tunis" },
  { question: "Turkménistan", answer: "Achgabat" },
  { question: "Turquie", answer: "Ankara" },
  { question: "Tuvalu", answer: "Fanafuti" },
  { question: "Ukraine", answer: "Kiev" },
  { question: "Uruguay", answer: "Montevideo" },
  { question: "Vanuatu", answer: "Port-Vila" },
  { question: "Vatican", answer: "Vatican" },
  { question: "Venezuela", answer: "Caracas" },
  { question: "Viêt Nam", answer: "Hanoi" },
  { question: "Yémen", answer: "Sanaa" },
  { question: "Zambie", answer: "Lusaka" },
  { question: "Zimbabwe", answer: "Harare" }
];

export const themesMain = [
  "Les marques de cigarettes",
  "Les marques de sous-vêtement",
  "Les marques d'ordinateur",
  "Noms de jeux vidéos",
  "Les marques de téléphone",
  "Les clichés sur les parisiens",
  "Les clichés sur les provinciaux",
  "Les marques de voiture",
  "Les marques de cosmetiques",
  "Les marques de boisson alcoolisées",
  "Les noms de médicaments"
];

export const dumbQuestion = [
  {
    question:
      "Quelle est la longueur de 4 Canard colvert en fil indienne ? (En centimètres)",
    answer: "230cm"
  },
  {
    question:
      "Quelle taille peut atteindre le penis d'une baleine ? (En centimètres)",
    answer: "240cm"
  },
  {
    question:
      "Combien d'Emmanuel Macron faudrait-il empiler pour relier la terre à la lune ?",
    answer: "217 175 141"
  }
];
